主啊我願意以十個警察換一個消防生命員

主話你唔夠誠意
起碼白衫藍衫各10個啦

打錯字

1000個，再貼10萬